Baja el MP3 en:
http://www.vetealaversh.com/sitio/extras-2/

Checa los acordes aqu:
http://www.vetealaversh.com/sitio/extras-2/

Enfermedad de transmisin sexual causada por una bacteria gram negativa llamada Haemophilus ducreyi. 

Para un artculo ms completo sobre el Chancro, entra a la seccin de EXTRAS en la pgina oficial de Vete a la Versh.


Preguntas Frecuentes:
http://www.vetealaversh.com/preguntas

- T escribiste la cancin del Chancro Voraz?
No, es un xito inndito de Timbiriche... para los que se creeyeron eso (porque estoy seguro de que hubieron varios), no es cierto, YO escrib, cant, toqu y grab la cancin del Chancro Voraz.

- A ti te sali un chancro, o por qu escribiste la cancin?
No, nunca me ha salido un chancro y escrib esta cancin para hacerte reir, pero al parecer slo aliment tu sed de hacer preguntas estpidas.


Descarga este episodio:
http://vetealaversh.com/sitio/episodios/temporada-1/episodio-5-el-chancro-voraz/

Antes de hacer preguntas, por favor checa la lista aqu:
http://www.vetealaversh.com/preguntas

Sitio Oficial:
http://www.vetealaversh.com